CSL電話就完約 唔想轉號碼

CSL 約 用開6GB 想搵無限上網 唔會考慮轉號碼
而家月費296
明碼實價plz

之前見到csl 8gb 198蚊

限速?

用緊 $238 2.5GB

早個月打嚟叫我續 免兩個月月費
我睬佢有味 依個又打嚟話免六個月月費

你等完約 csl打比你啦 宜家好似送到8GB

巴打個plan N年前簽嫁

兩年前
依加又話免 8 個月 + 送多 GB 變 3.5GB

唔計免月費的話
238真係貴

$238 / 3.5 GB

咁都忍得，屎都食得啦

Btw, 黎緊會轉去CSL，佢offer我 $210 / 8GB，我自己另外再加$150，每月$360 無限任用不限速

上次有CSL Sales 幫手做到301 無限

仲要打咗嚟十次先由免 2 個月變 8 個月

有無介紹